街市老細捉阿嬸偷錢斷正，屈阿嬸賠１８萬私了

刑事冇私了
兩個一齊坐

18萬

捉到斷正就係得呢次
所以證據就只有呢次５３０蚊
上到庭都係證明到佢偷５３０蚊
屈人１８萬，仆街啦on9

老闆正職放貴利?
請多幾件咁既阿姐佢咪名成利就?

唔係屈幾多錢嘅問題
而係你根本唔可以屈佢錢

我唔信佢會報警，真係稅局查起上來，佢都仆街

偷一罰十係咪都犯法？

CCTV睇到日日偷500 好似係

老細都幾狼死
捉到５３０就當人日日偷，仲要當人偷埋銀紙
x大一倍，５３０變１８萬
老細係咪睇得大耳隆戲多

個阿嬸偷野好應該拉

個老細仲仆街,一句蝕十萬所以無出獎金

推到老細比人告

刑事好似無私了

告番佢勒索

一個偷野 一個勒索 嘈咩野姐一齊去警局啦

老細柒
員工賤
大家打和啦

其實好合理
偷得一次其實之前偷過好多次，如果唔係都唔會專登裝佢啦
一日500，一個月都15000啦
一日要賣幾多擔菜先賺到500呀，樓上成班都痴線

收皮啦支那狗
死返你支那啦 垃圾

樓上都痴線嘅
日日都偷到咁多咩

落汗 拍賭神咩

😭

收嗲啦 打咁多字搏出位

有乜嘢返差館先講啦

1擔就賺過500，你做街市流㗎？

老實講係咪算勒索？

痴線 來貨唔洗錢嫁 D菜生果自己種嫁 自己種都要成本啦
電費水費鋪租人工樣樣都係錢 500蚊都夠交成個星期電費水費啦

你既推論係偷一次=偷好多次， 唔洗找

樓下話好合理果d
笑到仆街
勒索都有合理
咁員工偷嘢都合理啦

刑事係政府告你
所以係不存在私了

民事先可以庭外和解

咁樣屈人18萬

你知唔知自己up 緊乜？咩邏輯嚟？偷得一次代表之前有偷？咁你呢次做完on9 仔咁咪一世都係on 9仔

試下用你個腦諗下野
第一次偷會唔會專登裝佢又落哂汗呀
你估人地唔識計下盤數岩唔岩嫁
來貨幾錢，幾錢賣出，都大約知道每日應該做到幾多錢啦
咁都可以講到個呀嬸第一次偷錢，咁我都無野好講

查下稅局係咪一年收入216萬先
檔野叫咩名話？

係咪日日偷就唔知 但好肯定一定唔止一次，起碼過百

點睇個阿嬸都似係偷慣偷熟啦 一定唔止500咁少，仲要做左咁多年，條數難以想像
但係就咁報警就只可以證明佢偷左一袋500蚊碎銀
要佢嘔番之前偷過既錢就只有私了一個方法

係你係第一次捉到佢啫

而家個問題係 冇人可以證明呀嬸之前有偷錢 真係斷正都係得呢一次 根本就唔可以假定佢日日都有偷錢 仲有就係刑事唔可以私了 老細要求佢賠18萬否則報警就已經係勒索

如果捕多佢幾日 影到佢日日偷 咁可唔可以證明係個慣犯

個老細想要返D錢梗係想私了啦
屈唔屈見人見智，個阿嬸好明顯好似個老細話齋，分分鐘一日偷一千以上都有，返半年真係十萬以上都有，真係痴鳩線，當人傻ga咩

咁都係證明到佢果幾日有偷
唔代表佢之前日日偷

但你講到偷咗好多次，已經假定左係慣犯，即使佢係偷過，都無理由要開人18萬？仲要老闆由講出嚟已經錯晒

我當唔係菜，你知唔知一個橙來貨幾錢？ 5毫子都唔洗架

好想知，最後個結果，留名跟進

個阿姐氣定神閒

個呀婆根本抵撚死 530賠18雞根本益尻左佢 聽晚中六寶獎都唔只依條數啦

係囉，點解既

見慣見熟？

老細 腦細 毀壞法定貨幣

上法庭都係要講證據 你show唔到佢偷18萬係無用
18萬 老細大佢姐

爭咩呀，兩個都拉晒呀笨

連登仔後生細仔
諗野同d師奶呀叔一樣
你有證據既得一次
佢有案底先叫慣犯囉
仲係度assume人偷左幾多

冇人留意到個句高清拍攝 搖滾準備

想睇兩邊互告
阿婆係抵死, 但係個老闆一樣大想頭,
個老闆直接報警冇咩事, 咁樣assume人地日日偷,
人地係仆街, 個老闆都唔好幾多

畀班人講到以為自己諗錯添
老細特登捉個阿嬸
個菜檔一定唔係第一次唔見錢
問題係上到庭
攞得出手嘅證據就得段片
只係證明到阿嬸偷咗幾嚿水
最多罰錢同守行為
就算坐都唔坐得耐

反而個老細就咁睇衰左兩條罪
1）勒索罪 - 以公開影片恫嚇阿嬸畀錢
2）普通法下嘅妨礙司法公正罪 - 要求阿嬸畀錢以換取不起訴
點計都麻煩過個阿嬸
佢仲要錄低埋自己獅子開大口嗰段做證據

扑翻次當無數

偷五百蚊比盡坐半年
咁樣勒索法話唔定一年起計

"if you see one cockroach, there are a thousand more"

十八萬傻鳩咗
諗下都知有都唔俾啦
偷你小小錢有幾大罪
係都話要吞精同中出啦

如果依家個老闆咁講個女人日日偷，唔見左十八萬，到半年後嘅今晚先黎設局拉人，即係佢當十八萬係pretty cash 咁處理 咁我估個老闆個菜鋪一日上落閒閒地一球啦 ，一年margin 過千萬 ，你真係覺得合理？！

偷５３０蚊有幾大罪
老死都報警

你同個官講囉
以為擺低呢句垃圾好型 ？

之前連登都有人開post話佢媽生果檔俾伙記穿櫃桶底
記完條數一路都少左錢，但得捉到果次有證據

你班友 證明唔到有就話係無

咁我話 證明唔到無 我話係有就唔得？

明明用緊同一思路 你啱我唔啱 哩種叫雙重標準

哩到又唔係法庭 咪當大家討論吓logic

告唔入咪=冇囉
但勒索就有證有據

就算全世界都估到個呀嬸半年之內偷錢超過一次
但係有真憑實據證明佢偷錢係得佢斷正同老細聲稱嘅cctv果幾次
老細根本冇證據證明呀嬸係依幾次之前有偷過錢
上到庭同個官靠估托柒咩

咪玩啦 咁世上無冤案啦 你當法官係全知全能？

530 X 30 ？
個阿姐半年冇放假？

有證據代表有偷

咁無證據嘅話可以代表有偷 又可以代表無偷

真係咁難理解咩 無證據就代表無偷真係無logic嘅人先會咁諗

死番大陸啦

香港無罪推定

有咩同個官講，點樣偷一次就推定佢日日偷？

老闆咪話有cctv囉
不過有冇del就唔知啦 正常管理處應該有七定三十日內備份

5亳子

你要入人罪就要證據
冇證據唔代表佢冇偷但入唔到佢罪囉

最後點？

有賊喎,仲同你慢慢計幾多幾多咩
唔比咪報警,又唔係屈你錢

「唔比咪報警囉」已經係勒索

討論吓都要判官上身 連登啲人係土咪恨做法官恨到痴線 法官有時都會講我只能根據證據判案 背後有咩內情管唔到啦

所以背後有啲咩就唔理？睇得出連登仔啲大腦特別懶 只求蓋棺定論就算

咁未拎出黎做証明

口講口賠呀？

都係個句留番同個官講

乜到交畀法庭 咁唔使連登仔去討論啦

口講上到庭咪點點點 法官點判點判 咁大家齊齊收皮得啦 唔水使討論啦 留返畀法庭啦 大家可以慳返啖氣啦

連登仔啲思路真係令人R晒頭

百佳7仔年中都唔知幾多人偷野斷正
好多咪又係賠錢了事,唔賠就報警
咁又係咪勒索

又想問下呢個情況
有一日係樓下超市見到個經理捉到個妹下妹下偷糖
個經理就話叫佢買左包糖 唔係就報警
咁又算唔算係勒索

Sorry 呀 依位愛含者同志
我地香港同你地支那有少少唔同 我地係無罪推定架

on9

個老闆話佢上個月蝕咗10萬
就算個師奶真係日日偷佢500零蚊
成個月頂多咪萬六蚊左右
上個月蝕10萬, 入埋個師奶數, 又好似唔係太公道

btw 佢拍片就好心諗辦法令到個師奶認埋對上嗰6個月日日都有偷錢先停啦
佢淨係認咗當日偷530蚊又屁用咩, 之後想私了嗰part唔應該錄低佢啦

如果個師奶認埋對上嗰6個月日日都有偷 (當平均500蚊一日, 大約9萬)
咁個老闆要佢賠double係咪合理呢?

香港市民法律意識薄弱

負皮無用嘅 唔妥咪出嚟屌鳩我 咁先係連登架嘛

討論吓就總有班人跳出嚟話"睇個官點判囉" 彷彿法庭先有判斷對與錯嘅能力

得 咁當你啱啦好無 咁連登仔又唔係法官 姐係講咩都無助判斷對錯啦 因為最終都係"留返畀法庭判"嘛

咁姐係大家唔使討論啦 連登無存在意義啦 連登仔又唔係法官 講嘢係零意義啦

有啲人 睇唔順眼啲同自己持相反意見嘅人 就鐘意一句睇個官點判撻過去

但又唔知咁樣一句 其實係否定埋自己個reply嘅存在意義

你都唔係官姐 咁你出乜聲

班判官緊係啦d血汗錢又唔係佢地既緊係可以口行行咁話 報警咪得囉 等個官點判囉

個賊冷靜到q哂手一副慣犯姿態咁 都唔可以審問佢呀 問多兩句當你恐嚇 呀

總之就咩都唔準做 只可以報警

比佢坐1頭半個月返出黎攞住之前偷落d賊贓風流快活？
係呀 班判官話無辦法 你無證據呀 你抵撚死啦唔識請人請著個賊

偷一賠十

個啲字牌有冇約束力/犯左法？？

有冇法律JJ

鳩吹啫
"唔好出呢個門口" "今晚小心啲"
都唔叫恐嚇呀

我覺得冇乜問題
你偷錢比人裝到 就抵撚死啦
依家比個機會你有得賠錢了事
咁咪算好囉

兩家都有着數
個賊仔計過條數覺得冇偷到咁多
可以叫老闆報警 坐監算
唔想坐監既咪攞返啲錢出黎搞返掂佢
選擇權都仲係個賊仔度

利申 法律既野我識條春

可否報警

Google偷一賠十已經有律師解答

偷偷偷！有閪偷錢呀，我袋好你d錢廢事有人襯我地唔留意偷大餅ja! 我都未離開間鋪唔算係偷錢呀，我擺好你d錢ja !

對住啲賊仲同佢講法律
on9到冇人有

法律係無罪推定wo
我証明唔到妳有智慧，所以妳係低b? 妳自己講完自己唔笑個下好野

具結擔保如何

睇唔出我係以子之矛攻子之盾？

法律係無罪推定都好 同個logic係點無關

你證明唔到個阿嬸有偷錢 所以佢無偷？你就真係自己講完唔笑嗰吓勁

唉 連登真係蠢人太多

點解可以蠢到咁

法律上腦上到腦都唔識用 唉 無撚得救

個老細都on撚9
報警啦

菜檔姐偷$530斷正，檔主初頭要求賠18萬，但最後放人了事！

因為只係捉到一次，所以只係偷左一次錢
又唔用下個腦諗下點解會無啦啦裝個呀嬸
比著你比人偷錢，你會唔會咁慷慨要求佢賠返500算呀
一唔夠人講就開始人身攻擊 又話乜大陸仔同志，都真係痴線。係呀，法律上只係捉到呀嬸一次係，但真實止唔止一次呀，用下個腦諗下啦 懷疑得佢，都係有人見到/盤數有問題先會懷疑啦，真係咁得閒落哂汗黎捉你咩

紅字同綠字明明係一模一樣嘅logic 點解紅字你要笑 綠字你又覺得無問題？

完全無法理解

唯一解釋就係你個腦覺得啱把口就話啱 個腦覺得唔啱把口就話唔啱 根本唔係用個腦嚟思考

法庭係根據證據嚟判 而唔係根據事實嚟判 事實係點你以為個官真係知晒？事實係點根本得個天知

更加諻論法庭判決就係事實 好心你用吓腦 咪再以為法庭判決會係事實

係嘅話就唔會有法律面前 窮人含撚哩句嘢 唔會有冤案哩個詞啦

無罪推定 無證據就真係無罪？係呀 法律上囉 事實上係點你以為一定同法庭判決一樣？

最好笑係個老細話上個月蝕咗十萬係因為呀嬸偷
佢自己計都係話一個月偷左萬五
姐係有八萬幾真係佢自己蝕

屌樓上有條友中二病到仆街 睇到打冷震
全連登你最撚醒

有d野私了就大家有so既 但個老細咁揚拍曬片 咁多人知 機會渺茫了

「依家冇報警只為放左佢走！」該個位於黃大仙竹園街市菜檔的店主葉先生，回覆東網表示，片段拍攝於約2星期前。未有報警追究除因怕麻煩，亦因該女伙計已60多歲，事後亦未有叫她賠錢就放她走：「啲伙記知道件事後，一時之間大家都唔知點處理，始終相處半年有感情，有啲伙計仲流眼淚喊咗出嚟。」

有晒片, 擺明勒索啦
罪成既話邊個座耐D

落晒料欽佢, 又睇片睇到眼瘡都出埋
會咁易就放佢走?
擺明知勒索嚇到底褲都濕埋啦

成班智障

神級logic

1. 舉證責任
2. 疑點利益歸於被告

蠢人

又講法律 真係當法律係萬能咩 係呀 而家689唔肯出席UGL單嘢嘅聆訊呀 亦唔肯交文件呀

咁舉證責任又唔喺佢身上 文件佢唔交 而家律政司唔落charge代表無證據啦 證明唔到佢有做錯

所以689係好人 大家唔好當賊扮

有時睇你哋連登仔自己拆自己台真係有趣

你係呢一個路口衝紅燈, 就可以直接證明到你係上個路口同上上個路口都有衝紅燈?
用下個死人腦啦屌你老母

無罪推定 就係證明唔到有罪 就只能當疑犯無犯罪

真相係點個官唔會知

人地巴打用法律觀點 話你知個官只會當呀嬸偷左一次錢

你就用市井常理 去死拗個涉嬸偷左幾次錢

係合理推斷 但唔係法律討論範圍

仲要調轉笑返人弱智 真係好低質

樓上中二病到一個點
見到D懶係型咁拋出黎既金句真係打曬冷震

連登都唔市井得 要用法律討論範圍

你係咪撈亂咗法庭同連登

睇得出連登真係好多人想做法官

河水井水

個別討論有咩所謂

你係要混為一談 仲要屌鳩人 係咪好威威

其實兩邊都係小學雞式罵戰

拎唔同standard 去討論 一早就應該知拗都廢事

補多句 拎人治 屌法治 你都係及早返大陸把啦

唔夠人講又人身攻擊了
人地就係睇得出盤數有問題先懷疑佢，裝佢
你比人捉沖紅燈係因為你比人懷疑之前沖紅燈
你依d咪叫偷換概念囉傻仔

或者689平時係衰啲 講嘢係串啲 但UGL單嘢佢真係無錯

皆因而家證據又無 律政司又無證據 連庭都無上

由法律觀點嚟睇 佢係完完全全無罪之身 即係完全清白 就算有疑點 傳媒查到佢真係收咗5000萬

一日未判 一日疑點利益都歸於被告

袁國強咪就係用哩啲說話嚟撚化你班愚民 真係點估到你班友咁受落

你啱 想喺連登有討論平台可以拗到嘢係我太天真

咁第日香港要跟大陸啦

要由被告証明自己無罪

佢識條閪咩
由頭到尾都冇人話呀嬸淨係偷左一次
不過你冇證據咬佢食咩
佢偷500蚊斷正認下罪隨時監都唔洗坐
你咁樣拍片屈佢十八萬咪自己理虧囉
上面條傻閪連點樣處理呢d事都唔知就係度話人蠢
事實法律就係咁唔公平
你知佢偷開又點姐？邊撚個做證
正如梁振英5000萬單野係人都知，但佢唔認
你上門兇佢叫佢認
最後咪又係你俾人拉
仲以為自己好撚醒
收皮啦

所以要推行電子支付

支那寶

你班友真係無撚敵 阿婆你撐 話無罪推論 話要用法律論點 用市井推論就唔得

689又唔畀撐 因為你哋又變咗用市井推論 唔用法律論點

最後個阿姐有賠到錢
但個金額有十八萬咁多

上面又多一隻 689就係人都知 但佢唔認

阿婆又何嘗唔係？

從頭到尾都係公就你贏 字就我輸

你都識講,連登唔係法庭,點解你覺得連登仔唔可以雙重標準?

從來對當權者嚴格啲先係正道,當權者權力可以左右民生,舉足輕重。佢犯嘅錯你居然要求連登仔用對一個六十幾歲阿婆偷530蚊嘅同一準則去對待。我只可以話巴打你確實係眾人皆醉你獨醒,實在係清泉中嘅清泉

天子犯法與庶民同罪 咁庶民犯法就應當同天子唔同罪？

法律面前人人平等又去咗邊？

唔係我清泉 而係你班友真係哩句講完 嗰句唔合邏輯

法律嘅核心價值都可以忘記嘅人學人講法律

傻仔, 捉到就捉到, 唔需要設前提懷唔懷疑
懷疑與否亦對捉唔捉到毫無關連
既然毫無關連, 亦唔構成你之後之前有否有嫌疑

將下個死人腦浸落水清醒下, 只識彈D名詞出黎沾沾自喜, 你自己都未搞清你自己講緊D咩, 柒頭

賣菜都有700蚊一日

如果偷換概念咁簡單既名詞，你都覺得特別，建議你都係訓教教豬算啦
你攪清楚偷錢同沖紅燈既關係，兩者能唔能夠比較，再講野啦，傻仔

唔識答呀? 柒頭
打兩句廢文懶高深, 唔識咪認囉, 番去執屎啦垃圾

不如咁講啦，唔好話法律上點樣點樣，你覺得今次捉到佢之前，佢有無偷過，定你都係認為，個阿嬸第一次偷錢，就比人捉到

其實你依d叫潑婦罵街，而唔係理性討論，你一開始已經偷換概念，將偷錢同沖紅燈，兩種唔能夠相提並通既野放埋一齊，成件事已經錯哂

笑撚咗

又係你話用常理討論,而家又想講法律啦

咁就講法律啦,當公職人員,例如七警案

七警案判刑時，法官引用了上訴庭在許文泰案 ([2008] HKCA 285) 的判詞︰“Police officers in whom the public place trust to uphold the law, but who themselves break the very laws they are empowered and entrusted to uphold, have to be made examples in terms of deterrent sentencing so that others will not be tempted to follow along similar lines and so that public confidence will be maintained.” 整段文字的精粹，其實在於 “trust” 這個字。合議庭提出要用上「阻嚇性懲罰」，除了警告其他警員不能效尤，重點是要維持公眾的信心，因為警方本是受託於公眾執行法律，如果警員自己反而違法，必將動搖公眾對警隊、以至整個法制的信心。

因此對待公職人員觸法佢地職權相關嘅法例果陣,罰得特別重先係常理,因為佢地對整個社會嘅影響遠遠比普通市民大。

平等之餘亦要考慮公平,法庭如是,市井如是。

而巴打你正正演譯咗你口中睇唔起嘅連登仔精神。 人哋講法律你就講常理,人哋講常理你就講法律。 而家兩者一齊答你,希望你咪再咁戇鳩

你先係偷換概念
成個post都冇人講過呀嬸係第一次就斷正
大家都只係話冇證據證明佢一路有偷姐
你懷疑同你點解懷疑佢一路有偷
其實對成件事都冇影響

咪係囉,大家都知個阿嬸唔係第一次偷,但就係冇人拎得出證據指出佢偷咗幾多次,偷咗幾多錢嘛。一係就的佢返差館盤到佢親口認為止,但個檔主又唔做,淨係一味靠估屈鳩佢十八萬,難道又係合理做法?個阿嬸係仆街架啦,但個檔主用涉嫌勒索同妨礙司法公正嘅手法佢嚇鳩佢,就真係蠢撚過隻豬了。

係呀 我係一直學緊連登仔點拗法呀 同癲人拗唔癲埋一份點得？

上面講無罪推定我咪陪佢講689

再上面用市井推論話"無法證明阿婆有偷多過一次錢 所以佢冇做過"

我咪用市井推論話"無法證明阿婆冇偷多過一次錢 所以佢有做過"

你班友講咩 我咪講咩 點知一樣嘅嘢 換個角度就引嚟咁多人屌

你諗真啲唔合理嘅係邊個？

明顯係你,一開始覺得要將當權者同平民嘅錯用同一標準嚟比較,不論係法理定常理,都完全錯晒。

偷人5舊水咁大貪 我估佢係成日偷

哈哈 法律面前人人平等唔係我一開始嘅論點 係你加入論討我先講 算係好後了 你將哩到當作係我一開始係咩原因？之前嗰啲駁唔到所以要靠偏離主旨先搵嘢駁到？

咁你咪覺得法理定常理都完全錯晒我都無聲出嘅 你點諗我亦控制唔到

不過其實又唔係無聲出嘅 你話對當權者要嚴啲 但689庭都未上喎 佢被判罪名成立之後 大家就可以話嚴啲判重啲姐 好似七警案咁

但未上庭未判嘅人 仍然係無罪之身 對佢嚴啲姐係點？未審先打五十大板？一件事係已罪成 有罪 一件事係未上庭未判 無罪(根㯫香港無罪推定啦) 兩件事睇怕就唔同了

其實我都唔想好似即刻駁嘴咁 我知係好樣衰 但接連有人犯啲咁嘅邏輯謬誤真係好難忍到手

當我唔着啦好無 你哋贏 SUPER！！！！！

認真想問下有哩方面知識嘅巴打
"報警" 會唔會算係勒索/恐嚇嘅手段

點解上面班人會話咁係勒索

揾會計妹計下條數

抵啦

如果話報警係勒索既人唔該全部死出去摺埋彈開

甚麼是勒索罪？
根據香港法例第210章《盜竊罪條例》第23條「勒索罪」，任何人如為使自己或另一人獲益，或意圖使另一人遭受損失，而以恫嚇的方式作出任何不當的要求，即屬犯勒索罪。而法例所指的「獲益」，是涉及財產的獲益。

隔離post
$13蕃茄變$1500

咁$530 變 $18萬 應該算

除非提出要求的人，相信他 / 她有合理理由提出這些要求；而使用威嚇的手段，是加強提出要求的適當手段，否則就是以威脅方式提出不當要求。(=勒索)

即係除非老細證明到個女人
真係偷咗18萬
先算合理理由 (利申: 法律盲)

而如果淨係針對"報警"兩隻字
唔使法律知識都知
勒索、恐嚇都肯撚定fail
首先聽都未聽過
"而家恐嚇/勒索你，就係去報警"

其次報完警會被人告
好似得報假案/比假口供
浪費警力/誤導差佬

話人有邏輯謬誤
連舉證責任都唔識
你話佢有偷多過一次偷就要比證據證明

冇人話佢係第一次偷
只係講緊冇證據證明佢係偷過好多次
個光頭佬話上個月少左錢係佢偷既
完全係邏輯謬誤
1. Burden of proof
佢claim話佢之前既錢係佢偷就要比證據
2. Single cause
佢話上個月賺少左係佢偷但係可能有更多可能性或原因（例如：有第二條油穿櫃桶底）

報警唔係勒索
不過話「要比18萬如果唔係就報警」咁樣就係勒索

豬西

首先刑事案件係冇得私了
因為係政府告佢
私了=妨礙司法公正=洗

點樣偷到10萬呀? 仲要屈多人地8萬

刑事恐嚇
根據法例第200章《刑事罪行條例》第24條「禁止某些恐嚇作為」

任何人威脅其他人 ─
(a) 會使該其他人的人身、名譽或財產遭受損害 ；或
(b) 會使第三者的人身、名譽或財產遭受損害，或使任何死者的名譽或遺產遭受損害；或
(c) 會作出任何違法作為，

而在任何上述情況下意圖 ─
(i) 使受威脅者或其他人受驚；或
(ii) 導致受威脅者或其他人作出他在法律上並非必須作出的作為；或
(iii) 導致受威脅者或其他人不作出他在法律上有權作出的作為，即屬犯罪。

所以就咁話"報警" 點會刑事恐嚇
甚至只係講 "小心啲呀你"
"唔好比我xx度見到你"
"今晚咪出門口呀"，呢啲都唔算

要講埋下句 (會有咩行動)
講明會傷害你、會xxxxx呀
(例子如下

刑事恐嚇必須是指向被威脅的人，或與他 / 她關係密切的人，並且必須是威脅會傷害他們的身體、損壞他們的財物、或損害他們的名譽。是否存在威脅，要視乎每宗個案的情況及事實判斷。

威脅必須是有意圖令被威脅的人受驚，或導致他 / 她作出原本沒有法律義務去做的事、或不作出原本有法律權利去做的事。是否存在有意圖的威脅，同樣要視乎每宗個案的情況及事實判斷。

猶差而家見到段片
仲會唔會拉鳩光頭佬
咁揚 唔做啲嘢 壞榜樣喎

但留意番 大家一路都係從法律觀點去討論 你嘅邏輯係正確又點 題目都睇撚錯答非所問仲串人蠢 真係人唔笑狗都吠

有d阿姐d仔女係讀大學又想考政府工，老豆老母有左案底會好麻煩，好多時屈幾多，只要比到都會比。

屌 未追曬post就reply咗你 早知原來你係咁小學雞咁on9嘅就唔曬心機覆你啦

刑事案好似係冇限追溯期
應該可以拉

嗱 條友紅字嗰part 明顯係想講哩種logic係錯啦係咪

而佢紅字嗰part 其實就姐係我橙字嗰part嘅詮釋啦 佢想用紅字引證我橙字錯

我又點解要講橙字 係好似條友咁 用另一種方法詮釋綠字 用橙字引證綠字錯

咁係咪姐係佢同我都一樣 想話哩種logic係錯呀 明明我同佢立場一樣但屌鳩我 敵我不分唔係蠢係啲咩？有屌錯？

哩啲簡單logic從咩觀點去討論都係一樣架啦 根本唔關咩觀點事

不如你講吓佢有邊忽係正路

私了但係太過份
睇黎檔主賭錢爭人18萬

你點證明一樣野唔存在？

拎689黎比真係痴線，689擺明用自己權力黎幫自己脫罪，個阿嬸有咁既能力？ 689擺明要衰多條公職人員行為失當啦，不過佢有權先無事姐，個阿嬸當佢真係偷足半年都無18萬啦 老闆擺明勒索

陪返晚算啦

其實拗乜鳩野,根本兩個logic都冇錯
一邊只係用法津,一邊只係用邏輯
拗黎做乜, 法律個邊都只係講報警阿嬸只係算偷530
邏輯個邊因為已經天眼望住加落汗裝佢,肯定唔係第一次

只係兩種做法問題,如果報警咪法律解決, 如果私了咪邏輯解決
唔通只係叫佢賠530蚊咩
但都唔會係18萬, 半年人地一日假期都冇咩

連登仔支持阿嬸

人地講緊成本

擺明老羞成怒要屈返個阿嬸錢

Burden of proof lies on the one who make the claim.

其實我好想問撐阿嬸嘅你哋 就算上到庭 舉唔到證 就算法庭判阿嬸淨係偷過一次

咁就證明到阿嬸無偷多過一次？點解你班友咁萌塞

香港又唔係行大陸法
洗乜證明個阿嬸無偷多過一次

因為你哋撐阿婆呀嘛 唔使理由？定理由就係無罪就撐 有罪就唔撐？

告返佢勒索啦都戇撚鳩

老細一時火遮眼咁講姐
而家你個員工日日偷錢 當人傻
個阿姐係抵死喎
一日唔踢爆佢 日日都咁偷 多過佢份糧

賣左咁多年菜
如果生意一直穩定
無可能突然蝕10萬

你睇佢比人叫佢賠 18萬 嗰個落寞樣，就知佢偷唔少啦。

換轉係你，偷過幾次約幾千蚊嘅話，你都會唔忿氣，會還口，甚至會贊成叫差人，但個阿嬸係完全衰咗嘅表情喎。

我諗個老闆都係試下佢反應，去估下損失咗幾多啫。

老老實實做咗咁多年
每日有幾多收入做老細心裡有數啦
佢大約可以計到佢偷咗幾多
佢而家咁樣鳩up一千就輸咗個勢

真很多自己農場 一日營業額都三四萬最少

邊個撐呀嬸
你係咪妄想症
睇睇醫生好喎

證明唔到咪停留係「佢可能有偷同時亦可能冇偷囉」
講邏輯wor

大陸人係咁 唔明白自己於法律上有咩權利

留名跟進

500x365

人無恥則無敵

法律上告唔入=無
我果陣不嬲都係由法律的去講
咁樣就叫撐佢？

圖入面我上一個reply話哩到唔係法庭 講明當大家討論logic

你引用佢姐係你回應緊logic上係點啦

而家走嚟話法律上？你真係好撚無恥

收皮啦 講邏輯就burden of proof 都唔識

正確 但你睇成個post風向偏係點大家有眼睇 #180都係咁講 唔係我單方面咁講

講邏輯既話咪你有邏輯謬誤囉
你話佢之前有偷就要比證據
唔係就收皮

正咩確姐
冇人話佢之前未偷過
係你唔知係到死駁爛駁

姐係個光頭佬話之前個d係佢偷
佢make claim就要比evidence
大家只係反駁佢「你又點知之前一定係佢偷？證據呢」

屌 講邏輯
收收皮先啦

點解仲拗緊
邏輯上佢偷超過一次
法津上只證明到今次
咪攪掂囉

老細非法禁故喎

其實算唔算呀
捉到個犯,比佢選
報警好合理
咁佢可以選報警囉,差人就黎介入呢單刑事
點非法禁固

你盲？

當事人喺#202後都擺明理笠咗水 難為你重同佢撐

你叫屋企人攞錢來先走得又唔報警，理論上已係

你都係唔好咁on9啦

咁牙擦咪覆吓#202 解吓話囉 由頭到尾有屌錯你？

我覺得咁樣係惡法⋯⋯

邏輯上係佢可能偷超過一次同時亦可能第一次偷

Logic定法律都好
你make claim就要俾證據，係咁多
法律就係你有證據都未必告得入tim
不過你條傻鳩9唔撚答8
覆遲一陣就話人笠水
自己冇logic就話人冇
叫人證明自己冇偷都講得出
成個痴線佬咁
覆埋呢個唔撚覆
同得精病人講野多驚我都痴埋線

告唔入唔等於無
但你又有咩証據指岀佢有啊？
第六感？

條友真係好撚on9

你話告唔入＝無偷就唔使畀證據？

我話佢有偷就要畀證據 你哋話無就唔撚使？

法律上你哋話無就當然唔使 但你自己講埋logic上係點 你make個claim係個阿婆無偷多過一次唔使畀證據？

雙重標準

佢之前係天眼裝過佢發覺有問題先咁樣揭發佢
只少超過一次啦

Burden of proof lies with the one who makes the claim

Logical fallacy: burden of proof

有咪拎出黎囉

點呀 話無偷多過一次就唔係claim呀

理論上人天眼真係錄到,有幾多日錄到就有幾多日囉

咁咪拎去報警囉
係度9up托柒咩
講到自己好撚知情咁

垃圾連登仔

D強姦告得入都話人勞資糾紛啦

呢班垃圾唔信法治死番大陸就岩

你痴左邊條線呀
我講緊邏輯上係咁,有咩問題呀
佢有冇關我撚事,我只係講情況係可以咁樣
討論下都可以開哂貢,佢有冇影到定拋佢老母關我撚事咩

【本報訊】遭網民冠以「批踭OL」的教育局前女項目主任，涉在銅鑼灣鬧市向一名男途人「批踭」撞胸，兼打傷他嘴唇致流血。批踭OL否認襲擊致身體造成傷害罪受審，昨被判無罪釋放。但裁判官明言「判你冇罪唔代表你冇做過」，又指香港到處也有閉路電視，警方常用來破案，告誡她「好自為之」。

點解你哋硬係唔肯承認法庭都有佢嘅盲點？

連法官都會話無罪＝/＝無做過 你哋都唔承認 我都無嘢好講

BTW個官同時係講"They are well paid for it"嗰位 相信連登無人覺得佢唔識思考啩

講下野都可以話人係度9up托柒
咁呢個討論區要黎把撚
黎呢度就係黎9up
你係度9up又托柒咩

其實好難證明佢日日偷，始終推測唔能夠成為證據

人地反駁光頭佬個claim炸
原因都係因為光頭佬有舉證責任而佢又冇比證據證明佢偷過好多次

屌你重戇鳩過我

唔代表你冇做過=/=一定有做過
人地意思係
It is possible that she did do that, but it is also possible that she didn't do that. 好難理解咩

反駁就唔使畀證據？反駁唔係make claim? 其實你做乜撚姐 無論據嘅反駁係為反而反

你地個反駁你個claim係因為你犯左burden of proof囉
姐係你有舉證責任 你要比證據去support 你個claim
In this case 光頭佬冇

我#204已經話咗正確 係你又唔忿氣繼續拗 其實你做乜撚姐

佢咁講得出應該暗示佢有做過啦
佢如果覺得possible that she didn’t do that我唔覺得佢會唔講

利申9up唔識law

你講到風向邊撚到正確啊on9
大家係話證明唔到佢有做多過一次
係因為光頭佬有舉證責任
要比證據證明佢偷多過一次
而唔係指下個鼻我話你有偷就有偷

我同你就口頭鼻拗個討論風向無意思 自己睇#180

冇就冇啦 學埋d大陸話 不存在

成個post風向偏係點
成個post風向偏係點
成個post風向偏係點
成個post風向偏係點

係咪#180=成個post風向

仲要#180 係misinterpret所有人既意思

光頭佬冇做到舉證責任證明佢偷多過一次
比人駁就=幫阿婆

你講邏輯架嗎
咁你快d講下點解指出光頭佬冇做到舉證責任=幫阿婆個logical connection係咩

原來仲嘈緊
俾多個例子你啦
如果唔係你條傻閪下次on99俾人告勒索

佢話大家風向係幫阿婆wit